換咗新嘅身分證巴絲，6月9記得包錫紙出街！

除咗專防RFID嘅咭套
錫紙都可以對抗RFID
記得做好準備

直接買D阻隔卡片zip入銀包

任何方法都可以呀，只係錫紙比較隨手可得

點解負皮有錯請指教

其實如果一堆bank card放埋一齊會唔會就已經detect唔到？

唔敢講，因為平時我八達通都同信用咭銀行咭嗰啲擺埋一齊，都照嘟到。
所以穩陣起見都係做啲防禦措施好

【民陣6.9反惡法遊行】

日期：6月9日（日）

集合地點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）

時間：下午2時30分集合，3時正起步

遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點

驚西咩

保護自己啫

Push

推

大家記得保護好自己